罷工淨係罷一日，同打風有咩分別？

香港出名打風復原得快，罷一日工效果真係好有限

一罷就起馬要一個星期，希望大家要做好心理準備

8.5 開始第一日罷工

日日罷！！！！

---------------

要光復香港，大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

國泰機師最有本錢罷工
依家有心情去得旅行, 都唔會係企得太前既義士
更多係黑警家人 OT 有閒錢去旅行
國泰一罷工, 佢地就冇得去旅行, 影響埋外國
因為航空公司一罷工, 外國就一定報